南非漢遇劫頭插15cm長刀 自行踩單車求診

南非一名34歲的餐廳經理韋恩（Shaun Wayne），日前踩單車返工，但卻在路上遇到兩名劫匪，更遭到其中一人用刀攻擊，15厘米長的刀就這樣插在他的頭上。最令人驚訝的是，受了傷的韋恩還可以打走劫匪，自行踩單車到800米以外的診所，頭上插着一把刀地走進診所嚇壞了所有的人。

據報，韋恩事發當天如常踩單車到位於開普敦附近斯特蘭德的餐廳工作，沒想到半途竟然遇上兩名劫匪，想搶走韋恩的單車，三人扭打了起來，韋恩最終打走劫匪，保住單車，但是混亂中頭部被插一刀，而且刀子就插在他的頭部左側。

難以置信的是，韋恩居然在這種情況下，居然好像無事一樣，還自己踩單車到800米外的一間診所求救，當他靠近登記處時，還很有禮貌的詢問「你們這裏有醫生嗎？醫生有空嗎？」護士形容：「他當時超冷靜！」

唔撚痛?

嚇鬼咩

嚇撚死

乖 放聖誕假先再上黎

PTU

依家放小息 你吹bu bi丫

其實唔難

揀張哩個角度嘅X光片

萬聖節定聖誕節呀

佢真名係唔係Bruce Wayne？插著把刀仲打得走人

佢係插頭咩

咁樣吉爆頭都唔即死
生命真係神奇

咁撚大把都冇事

色字頭上一把刀

返工=

adrenaline rush

對比起馬尾哥佢都算勁㗎喇

Source?

馬尾哥插住把刀照揸的士

的士佬拒載害死人

唔大把

「頭上一把刀」（「激烈的海膽」個frd）

有無外科醫生，可以講解下點樣救呢位傷者 ？

好撚痛呀師傅

既然插咗咁耐佢都好似無事咁,應該維持現狀好D,夾硬蚊佢出黎太高風險,博唔過

大驚小怪，其實唔難

止完血走得

睇錯南亞狗 諗住入黎hooray

頭呢邊 腳呢邊 50下

啲腎上腺素谷到上腦?

佢側面比人插左刀， 揀張側面既 x 光相有乜問題？

但事實只係刀刃插左入頭,張x光片影到好似入左把刀9成

佢仲趕走左個三個賊

佢睇下插把刀個位側面係邊到，插左去邊 d 頭既重要部位， 正常應該都要照90度 兩邊照

由把刀入既方向同張xray既角度，同把刀既深度 。。。都幾肯定張xray唔係屬於呢個人

張xray係屬於依條友
因為插落去果下比頭骨擋住左，骨頭夠硬令成把刀片各下彎曲
唔係你估成把直插大腦佢仲會有命

同香港濫用救護班撚樣反成正比

好撚癲

他知道哭是沒用的

好彩佢踩單車 冇搭的士
唔係就好似馬尾哥咁

你邊位啊！